Второй по величине элемент
=======================

Последовательность состоит из натуральных чисел и завершается числом 0. Определите значение второго по величине элемента в этой последовательности, то есть элемента, который будет наибольшим, если из последовательности удалить наибольший элемент.

---
## Формат входных данных ##

Вводится последовательность целых чисел, оканчивающаяся числом 0 (само число 0 в последовательность не входит, а служит как признак ее окончания).

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
4
4
2
3
0
```

---
## Sample Output 1: ##
```
4
```

---
## Sample Input 2: ##
```
2
1
0
```

---
## Sample Output 2: ##
```
1
```
